仆你個街 一打開牛牛 見到tsla跌左80%

我身家無咗80%，係咪要ifc了

好後悔聽連登仔講all in

係，快D跳
跳之前遺產受益人寫我

Molamola

跳左再講

哭能左
Molamola 跳火圈鳥

一開牛牛，tesla 原來買多咗5倍，今晚買香檳慶祝

估到有呢啲POST

快啲走 莊要食人啦
大哥又話太貴